送給呂麗瑤小姐一段文

吳官庭上指，女性指控男性非禮，會令對方難以反駁；一旦法庭相信女方指控，便會造成冤獄，「你仲要係影低情況下話人非禮你，心地差，根本就係擘大眼講大話」。吳官續指：「你就為咗人同你爭執，就要人坐監，你就心涼，你唔知坐監係好痛苦，人哋可能未犯過事，因為你黑心、誣告，搞到人哋妻離子散，冇咗份工，經濟拮据，鬱鬱不得志。」

[【險陷冤獄】小巴司機與乘客爭執後被指非禮 官斥報假案少婦：心地非常唔好
]

八婆

其實點解唔撚吿翻條八婆誹謗

你個名，等睇佢幾時真係俾人女女女

唔使錢?

小心俾謠姐告

原先想呃人錢已經仆街，做埋成日都未必夠食嗰900蚊

仲要屈人非禮，真係當自己有個閪係大晒？

16蚊車錢俾兩張500蚊， 真係搵鬼信

其實佢主要目的應該都係挑去爭執，再告非禮

攞對玻硬食司機一野就唔洗搞成咁

屢造謠

佢應該呢排都食自己
無男人會埋佢身 自討苦吃

除非佢去搵洋腸 ABC 唔知佢係咩人

臭雞謠
嘈假拳
公廁淳

體壇三大敗類

lm

true

女厲搖~~~

誤導警務人員同比假口供要坐監喎，樓豬唔報警 ??

有西屌大排人狗沖啦